## Технологии которые были использованны для написания сайта ForkIO:

* HTML, CSS – технологии для создания разметки(HTML) и внешнего вида страницы (язык таблиц стилей CSS);
* JavaScript – язык программирования, заставляющий «ожить» страницу;

## Состав участников проекта:
* Студент 1 - Иван Кулаков
* Студент 2 - Марина Лялька

## Какие задачи выполнял кто из участников:

Совместно была написана HTML часть, и проставленны все CSS стили, а так же подготовлен gulpfile
и package.json. После чего Студент 1 выполнил работу над верхней и средней
 частью страницы, а Студент 2 сверстал нижнюю часть.
Размещен проект в интернете с помощью [Github pages](https://ivankulakov.github.io/forkio/).
